樣衰肥婆係咪無可能溝到仔？

利申 唔外協

catgirl得 你一樣得

你有Kelly 氣質溫柔唔黑面就有機會

練肌啦 唯一出路

視乎樣衰程度去到邊
同埋性格可摸耳搭夠

香港地 有閪就得 大把200磅肥婆拖住條仔
男女都好 唔揀一定有拖拍

有個中學肥 miss 好撚搞笑
有老公結埋婚生埋仔（/女）

打機識個肥女仔
有人包養佢

唔係

ok

2邊中晒好難搞, 當你溝到大家攬埋一齊都係為活而活既LV. 為左自己建議你報下堆24小時占日日堅持去踏下單車機, 果堆占勝在做得幾柒無人SELL9你野可以, 眼見大把小肥妹日操夜操無視其他人眼光, 樣衰問題容後再解決.

毒撚點會揀靚女
唔驚戴帽咩

簡番同自己差唔多條件既

係
因為通常都被仔溝多

樣衰肥婆媾唔媾到仔關你咩事?

冇 建議減肥

毒撚見到女就驚，見到樓主就特別驚

肥婆大唔大波先

Ofc

性格問題啦大佬
首先肥唔肥你已經可以自己選擇
你都唔去做有乜好怨, 成個豬西咁邊個鐘意

另外樣就除非真係極度樣衰啦, 唔係既話你身形操FIT, 打扮一下就OK啦

其實減肥好容易姐 食少啲運動就瘦㗎啦

例子

屎杉溢

啲靚仔唔揀我哋肥婆真係走寶

想sick你

sorry 我靚女嚟

我靚仔嚟

我鍾意毒撚

歧視靚仔毒撚?

知唔知醜？

吓？靚仔點解要知醜

畀你地址我

做咩

想寄塊鏡過你

唔洗喇
我朝朝都有照鏡
仲係同一個樣

望慣咗唔覺

你會咁？我唔會囉sor
每朝見到自己個靚樣就精神晒

你似嚇到醒晒

靚到嚇親

ok典型妄想症

431，拉

咪撚煩啦暗戀我就直接講

你又未見過我個樣
點都似係你有妄想症

樣衰肥婆話你知：「想拍拖最緊要主動，起碼將來唔會後悔。」

貼出嚟睇吓😂👌🏻

樣衰唔知 肥婆不了

拍拖唔揀肥婆不如唔好拍

hard sell

19歲a0 唔sell咁就一世。。

老處